【停產】傳華為停手機生產線 富士康相關人士傳出消息

邪惡熨斗失業了

身體最誠實

微博果邊，成班蝗民仲覺得「華為」羸到開巷。

不懂手機的就買華為
為咗奶鞋底可以去到幾盡

唔執得架喎, 中國共產黨都仲未贏夠

熱烈地彈琴熱烈地唱